求下你地，轉戰機場

雖然我知我係執緊人口水尾
但唔該 可唔可以轉戰機場 有咩好處好多人講過 唔多講了

今日 咁多手足都沖左出黎同時佔左咁多區 食左咁多蛋
班狗雖然稱唔上游刃有餘 但都叫做應付到
當咁多區同時佔班狗都唔打柴
同時又有咁多兄弟比人拉

我地係時候要變陣去機場
揸住正苦個春袋

義士真係少一個就少一個 義士被拉真係好心痛

———————————————————————

想同咁多位講聲 民意方面我地無輸到
發夢果陣見到有好多街坊幫我地指路 問我地要唔要口罩 小心啲 加油

光復香港

我無野講

Call me?

Support 機場出境信息

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

和你飛